等我幫大家整合下呢期比拿哥殺死嘅會員

1. 濟癲
2. 薯皮
3. 基爾
4. 老帽
5. 眼帶
6. 175識襯衫靚仔

大家有冇補充

lm狗？

薯皮咩事

你漏咗木耳

老帽？

仲逍遙自在緊
前幾日先出宗po

殺紅了眼

木耳唔算係佢殺架啦
係cctoy報國安

同濟癲一齊退出連登

我而家不夠膽串拿哥

佢夠膽殺埋我。寧為玉碎 不為瓦全

你係反利手足
點會殺你

7. 我

你點得罪佢的

我係白帶嘅朋友嚟。

你幫兇

原來濟顛收咗皮

咁你有冇佢咁賤？

略盡棉力姐

差唔多，不過我唔係肥毒柒。

我反阿

咁你要小心

下個到及利亞血統

好驚佢會殺紅了眼 波台手足都唔放過

G持